髮型屋同泰國餐廳嘅相同之處

好鐘意改名食字

泰好味
泰潮
心泰

飛短留長
有髮剪
有辦髮

QB house

基本髮

執髮者

"hello先生，我係髮官，今日想點剪呀？"

間野係咪叫髮庭?

彌敦道九號

係呀

屌，笑左，但心可以咁改個鋪名

客：今次想剪齊陰！

髮官：唔得，要剷青，係呢到，我就係髮律

髮剪局

人大識髮

見過「高等髮院」

越中意

髮剪焗

寶琳

新都城?

女髮焗

仲有粥鋪同浴足鋪

呢個算係佳作

毛扮髮

周潤髮係咪執咗？

你兩個個名

畀你髮現左

人地做生意更係想人地睇見個招牌就知行咩牌頭架啦。 有個泰字咪等d人諗起想食泰國野果陣知咩位置囉 就係咁簡單。 假設間泰國野無特別字係關聯到泰國食店既。 咁人地行過都無印象啦。 唔通間間走入去問咩。 門口有個木象都係同一道理

目的係想人地有個印象同易分辨呢家店係用咩做主題。 商業手法黎